喺抗爭過程中唱過聖詩嘅，大家抱住點樣嘅心態同目的唱？

作為抗爭者
相信上帝喺同受壓迫者同在
唱聖詩係表達上帝無離開我地

作為基督徒
唱讚美詩係宣認上帝嘅主權

無論係咪基督徒
都可以唱詩
而唱詩歌喺唔同處境亦都帶黎唔同嘅反省

有無人覺得喺抗爭現場唱聖詩係唔恰當/唔應該架？好想知道有咩理據

聖

我有細細聲唱
原因：好聽

有無話邊首特別好聽？

一定係Sing Hallelujah to the Lord

因為認同歌詞內容？
定係唱嘅時候嘅不分你我？
或者係其他原因？

我冇特別宗教信仰，但都一齊唱左一段時間
果時係諗住，感謝基督徒的付出
感謝佢地相信的上帝可以帶領咁多人抗暴政

唔和點解聽到會有種莫名奇妙嘅感動

我都無信仰
不過我五音不全 所以自己細細聲唱

你所講基督徒嘅付出係咩意思？
你覺得上帝喺呢一切事情發生嘅時候做緊乜嘢？

或許聖詩本身就係咁奇妙
喺唔同嘅處境下唱會給予人唔同嘅感受

鼓勵你繼續唱落去！

11號晚開始接力唱聖詩，保護左好多人
我唔否認上帝的存在，但我未去到係決志相信基督教
同埋，我傾向相信一個非人格的上帝，有創造萬物的能力，就唔會好似人類咁，憑一己喜好去控制歷史，咁樣太貶低佢的水平

當晚實在好震撼！

您覺得上帝點樣參與喺近日嘅事入面？
佢拋擲大家喺度唔理，沉默不語？
佢同大家一齊默默承受一切嘅苦楚，一齊流淚？
佢站喺政權嘅一方欺壓百姓？

我唔信教, 因為太膠 (以前中學有宗教背景, 要迫住上宗教堂)
但無可厚非, 跟住一齊唱真係有股力量湧出來

其實姐係由上帝去判斷, 與主同在!
姐係好似d人見鬼時不斷念南摩打尼

上帝與我地同在，一齊成功，一齊受苦
佢有權可以主宰一切，但佢唔會咁
唔係有呢個能力就要用到盡，你估支那人咩
要相信人的自由意志

你覺得係咩力量？嗰股力量俾到咩感受你？

點樣知道上主嘅諗法？

同啲人講
做咩都好，最起碼有上帝見到
我出嚟都係因為咁

支持勇武，但係未幫到手

上帝見到之後有咩反應/回應？

對信仰有d改觀，
以前覺得軟弱既人先需要心靈支柱。
雖然並非教徒，但聽聖詩個陣都忍唔住唱，好似會多少少力量再堅持多一陣。

或許事實上我地都好軟弱
有啲力量超乎我地嘅失望甚至絕望
等我地可以堅持落去

其實係邊間/幾間教會帶頭唱？

以前覺得基督天主得聖經係可取，其他教會果啲係專門歪曲上帝意思，等人屠比人食既羊，有病先要入教會。

雖然依家都係咁，但覺得果日既牧師太好心，兵不血刃，又有一定理由合法企果到，唱得又咁奈。

心諗如果係佢地教會，肯企合理出黎保護人，即便歪曲聖經解釋都唔會太害人。

依家多咗幾間自稱乜乜教既人入去抽水唱，唔同11，12果班人。

其實我諗係佢地教會有自由意識，先感動到我。
其他教會以前識落，我怕晒，無自由意識同意義咁。

一個有自由意識，去行動，去理政治野，目的只為保護年輕人，實在難得。

一直以黎都係黎黎合合咁
我睇怕今鋪真係要番去教會認真信教